為萬聖節做好準備

上年太趕買唔切衫同道具 但唔知點解夜晚出街啲人見到我都好似嚇親咁 好多人都同我講好恐佈喎你扮得 有冇人知佢地咩意思？ 今年扮咩好 仲有一星期多啲準備

太累贅 垃圾

我認我垃圾

又係時間刪IG刪FB了

點解

因為其他人又出去yo，得我自己係屋企無人約